地盤佬同我入嚟

真係好撚嬲，班後生仔女捱餓買裝備，咁就俾啲狗掃晒!!!
(雖然唔清楚火炭掃咗啲咩嘢)
而家出面好多狗會昅實五金鋪，班後生買裝備會好困難，地盤佬我點解叫你哋入嚟，我想你哋幫吓班前線嘅後生仔女，我哋去買安全用品會好過佢哋去買，我哋做地盤有平安咭及工人註冊証，買裝備就算遇到狗都易拆啲。
希望各位地盤大佬幫幫手，喺物資上幫輕佢哋。
盡自己能力就可以喇，唔係要你攞晒出嚟，至於點去收集我仲未諗到
ps:我讀得書小唔識用tg有無巴絲提供意見

幫你推一推

自推